香港理工大學學者因支持修例被辭退：看見有人教學生用火攻擊警察｜CCTV

有冇多啲呢個學者嘅資料？好明顯佢唔熟悉中共嘅做法。

要點樣回應呢啲人？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

首先佢係唔係真係學者？

Fake news

Poly 咁紅

冇名 似係PolyU
有冇polyu 朋友仔出黎講下咩事
佢似因「稱呼同學為恐怖分子」而畀人terminate

求其搵個外國人出黎就扮係學者？
解約信呢？之前做過咩野research？

之前poly 醫護集會 佢日日走嚟搞事叫口號
又話支持逃犯條例 又話支持無政府主義
當咗佢係痴線佬無理到 睇條片先知佢係乜鬼researcher

CCTV仲睇
負評
不推文回覆
上一頁

邊撚個嚟？
愛中國就直接去中國做research
想寫paper就用baidu唔好用google search engine

this

佢喺Academia有個page話自己係poly

埋土人鏈當日佢衝出黎,指住啲參加者,話佢地恐怖份子,拎住部電話貼住啲參加者塊面咁拍片, 又手指指指住個女仔個鼻,話佢恐怖份子, 極唔友善
畀人炒係抵死既

我知係CCTV，上咗YouTube 熱門，comment 度仍有大批用正體中文覺得示威者係錯。有啲唔夠精明嘅人會畀佢改變諗法....

似白卡佬

Google search (sky darmos site:) 根本就搵唔到可靠嘅資料，就連staff directory都冇呢個人
而且一份peer reviewed journal paper都搵唔到
似係CCTV嘅scam

咁戇鳩唔怪比人炒
原來德國都有智障

#13 #14 有Facebook 同academia.polyu

共狗一隻

殘體慎入

但係條片00:31係polyu V920 Digital Entertainment Lab

大膽假設 幫支那電視拍片嘅人就係"借張卡俾佢嗰個人"

我同呢條友交過手，佢真係癲癲哋嘅，話要將世上所有語言改做漢字寫，寫廣東話嗰陣又寫啲唔知咩佢自己考究出嚟嘅正字，完全睇唔撚明，我哋圍內叫佢德國倉頡，加上佢政治立場都好撚戇鳩

屌 同Hong Kong PolyU 兩樣嘢嚟
正正常常一個academics一個institution email都冇? Google search連history都冇留低？
一篇peer reviewed paper都冇？

算啦咪推CCTV啲on9嘢
睇得CCTV都唔多正常

扮researcher呃飯食嘅white trash

佢個page 見佢同何執葉一齊, 又不停屌學生暴徒, 愛港力D fb 都有佢被炒個post, 痴痴呆呆一定坐埋一枱

埋土仔表示你確定佢真係學者？

竟然無埋土仔
Sky 哥咁撚出名都無人識，佢老屈醫護集會有學生襲擊佢點知比人屌到佢反艇

埋土邊個Dept會做quantum gravity既研究

Applied Physics
總之唔係SD

滿口歪理
香港所有既繁榮係回歸之後先有??
香港當年GDP幾多 ，強國幾多??

721 831 濫捕 無委任證 林奠公開要包庇
每日四點大話連篇 有警例唔守

幾百樣都可以回應到呢D柒頭啦

條友叫sky darmos

唔信民主代議制，
相信古典希臘式民主

量子引力+超心理學?

FC

FAKE

我仲以為得mk仔會叫自己做sky

即係類似火鍋大王個D洋垃圾係咪
定係納粹餘孽

視你老母頻

呢條友係痴線佬，poly玩人鏈都話人暴徒垃圾外國人

我靜係記得佢果陣係醫護集會出黎果一段表演 成班撚9佢 我笑撚到仆街

鍾意direct democracy點解會pro ELAB精神分裂定咩

根據上次佢係罷課集會講，佢都唔支持中共，d 人即刻寫牌比佢舉同合照

【編委即時】（16:55）
昨日於本校民主牆貼上「沒有義士，只有暴徒」字句的外籍男子（Mr. Sky Darmos）在FJ平台手持「支持逃犯條例」標語。集會主持人於放映會結束後邀請該名男子對話，但該男子思維過於跳脫，在場學生聽得一頭霧水。

節錄：
「如果香港人喺外國殺咗一百個人咁點算？」
「911 係美國政府自導自演，全部都係假嘅！」
「而家嘅示威者好似德國納綷」

經過一番討論後，他最後表示自己支持成立獨立調查委員會調查警察濫捕、無政府主義、全民參政以及台灣民主。

集會學生經常於Sky發言時歡呼及起鬨。Sky終於在四時五十分離開，同學們高呼「支持民主鬥士Sky」。

相關連結：
首次邂逅（將軍澳）

第二次邂逅（民主牆）

#peanutsforsale
#老是常出現

屌 真係傻人發現案

On99 安加其點會挺修例

垃圾鬼佬

push